佔領輿論，打電話去港台!

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

Push

[black][/black]

pish!

推

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

幫推

有無網上直播link

便衣係自己一個周圍打人引起圍怨 先比人圍

1872311

發夢夢見……
phone in節目多數請大學生聽電話
佢地會寫低聽眾立場同觀點（同埋叫你留電話）
再經人篩選過
可以出街先打番畀你（所以要留意自己電話）
巴打打上去之前，可以係腦諗一次想講咩
係抗爭現場見聞／五大訴求／林鄭管治邊樣野
最好講得清楚d、有條理d
表現自己係一個讀過書、理性的抗爭者
最高境界係對住主持都不卑不亢
巴打加油

打去既希望係識表達既識講野既人

RTHK 1 GOGOGO

香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

無知婦孺兩件